其實宜家身家一千萬算中産定草根？

已計物業

草根

地底泥

基層

垃圾

袋底泥

渣

其實喺香港生活仲係好困難，塔的士食飯一樣係就住就住

胡師傅